# Copyright (C) 2024 wcEazy
# This file is distributed under the same license as the wcEazy package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: wcEazy 1.1.6\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/wceazy\n"
"POT-Creation-Date: 2024-01-30 10:36:00+00:00\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"PO-Revision-Date: 2024-01-31 04:27+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese (China)\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Loco-Version: 2.6.6; wp-6.4.2"

#: backend/class-wceazy-admin.php:139
msgid "View wcEazy documentation"
msgstr "看wcEazy文件"

#: backend/class-wceazy-admin.php:139
msgid "Docs"
msgstr "文档"

#: backend/class-wceazy-admin.php:140
msgid "Visit community forums"
msgstr "访问的社区论坛"

#: backend/class-wceazy-admin.php:140
msgid "Community support"
msgstr "社区支持"

#: backend/templates/dashboard.php:61
msgid "This feature is only available in the premium version of wcEazy"
msgstr "该功能仅在高级版本的wcEazy"

#: backend/templates/dashboard.php:63
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: backend/templates/dashboard.php:64
msgid "Get Premium"
msgstr "获得溢价"

#: backend/templates/views/address_book/settings.php:46
#: backend/templates/views/auto_apply_coupon/settings.php:9
#: backend/templates/views/bogo_deal/settings.php:9
#: backend/templates/views/coupon_generator/settings.php:7
#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:96
#: backend/templates/views/modules.php:10
#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:70
#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:68
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:88
#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:52
#: backend/templates/views/url_coupon/settings.php:8
msgid "GET PRO"
msgstr "获得亲"

#: backend/templates/views/address_book/settings.php:54
#: backend/templates/views/modules.php:227
msgid "Address Book"
msgstr "地址簿"

#: backend/templates/views/address_book/settings.php:55
#: backend/templates/views/auto_apply_coupon/settings.php:18
#: backend/templates/views/bogo_deal/settings.php:19
#: backend/templates/views/coupon_generator/settings.php:14
#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:106
#: backend/templates/views/modules.php:56
#: backend/templates/views/modules.php:76
#: backend/templates/views/modules.php:96
#: backend/templates/views/modules.php:116
#: backend/templates/views/modules.php:136
#: backend/templates/views/modules.php:156
#: backend/templates/views/modules.php:176
#: backend/templates/views/modules.php:196
#: backend/templates/views/modules.php:216
#: backend/templates/views/modules.php:236
#: backend/templates/views/modules.php:256
#: backend/templates/views/modules.php:278
#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:80
#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:78
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:98
#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:61
#: backend/templates/views/url_coupon/settings.php:15
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: backend/templates/views/address_book/settings.php:58
#: backend/templates/views/auto_apply_coupon/settings.php:21
#: backend/templates/views/bogo_deal/settings.php:22
#: backend/templates/views/coupon_generator/settings.php:17
#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:110
#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:84
#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:82
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:104
#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:65
#: backend/templates/views/url_coupon/settings.php:18
msgid "Back to all Modules"
msgstr "回到所有模块"

#: backend/templates/views/address_book/settings.php:70
#: backend/templates/views/coupon_generator/settings.php:64
#: backend/templates/views/coupon_generator/settings.php:78
#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:121
#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:96
#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:96
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:113
msgid "General"
msgstr "一般"

#: backend/templates/views/address_book/settings.php:71
#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:133
msgid "Typography"
msgstr "排版"

#: backend/templates/views/address_book/settings.php:72
#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:81
#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:230
msgid "Style"
msgstr "风格"

#: backend/templates/views/address_book/settings.php:79
#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:157
#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:114
#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:147
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:140
msgid "General Settings"
msgstr "一般设置"

#: backend/templates/views/address_book/settings.php:83
msgid "Address Book on Account Page"
msgstr "地址簿上的帐户页"

#: backend/templates/views/address_book/settings.php:86
msgid "Enable Billing Address Book"
msgstr "启用帐单的地址簿"

#: backend/templates/views/address_book/settings.php:89
msgid "Turn ON the switch to enable address book for billing."
msgstr "打开开关启用的地址簿记帐。"

#: backend/templates/views/address_book/settings.php:94
msgid "Enable Shipping Address Book"
msgstr "启运地址簿"

#: backend/templates/views/address_book/settings.php:97
msgid "Turn ON the switch to enable address book for shipping."
msgstr "打开开关启用的地址簿，用于运费。"

#: backend/templates/views/address_book/settings.php:101
msgid "Address Field on Checkout Page"
msgstr "地址场上结账页"

#: backend/templates/views/address_book/settings.php:104
msgid "Billing Address Field on Checkout?"
msgstr "帐单的地址场上结账？"

#: backend/templates/views/address_book/settings.php:107
msgid ""
"Turn ON the switch to enable address field selection for billing on checkout "
"page."
msgstr "打开开关启用的地址领域的选择的计费结帐页。"

#: backend/templates/views/address_book/settings.php:112
msgid "Shipping Address Field on Checkout?"
msgstr "送货的地址场上结账？"

#: backend/templates/views/address_book/settings.php:115
msgid ""
"Turn ON the switch to enable address field selection for shipping on "
"checkout page."
msgstr "打开开关启用的地址领域的选择运费结算页。"

#: backend/templates/views/address_book/settings.php:124
#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:390
msgid "Typography Settings"
msgstr "排版设置"

#: backend/templates/views/address_book/settings.php:127
#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:208
msgid "Checkout Page"
msgstr "结帐页"

#: backend/templates/views/address_book/settings.php:130
msgid "Address Field Label"
msgstr "地址字的标签"

#: backend/templates/views/address_book/settings.php:133
msgid "Set the address selection field label text on checkout page."
msgstr "设址选择的领域的标签上的文字结帐页。"

#: backend/templates/views/address_book/settings.php:137
msgid "Account Page"
msgstr "帐户页"

#: backend/templates/views/address_book/settings.php:140
msgid "Menu Title"
msgstr "菜单上标题"

#: backend/templates/views/address_book/settings.php:143
msgid "Set the account page menu title for Address Book."
msgstr "设置帐户的网页菜单标题的地址簿。"

#: backend/templates/views/address_book/settings.php:148
msgid "Billing Address Book Headline"
msgstr "帐单的地址簿的标题"

#: backend/templates/views/address_book/settings.php:151
msgid "Set the headline text of billing address book."
msgstr "设置标题的文本的帐单的地址簿。"

#: backend/templates/views/address_book/settings.php:156
msgid "Shipping Address Book Headline"
msgstr "送货的地址簿的标题"

#: backend/templates/views/address_book/settings.php:159
msgid "Set the headline text of shipping address book."
msgstr "设置标题的文本的运输地址簿。"

#: backend/templates/views/address_book/settings.php:164
msgid "Add Billing Address Button Text"
msgstr "添加帐单的地址按钮文本"

#: backend/templates/views/address_book/settings.php:164
#: backend/templates/views/address_book/settings.php:181
#: backend/templates/views/address_book/settings.php:189
#: backend/templates/views/address_book/settings.php:198
#: backend/templates/views/address_book/settings.php:206
#: backend/templates/views/address_book/settings.php:214
#: backend/templates/views/address_book/settings.php:234
#: backend/templates/views/address_book/settings.php:245
#: backend/templates/views/address_book/settings.php:256
#: backend/templates/views/address_book/settings.php:267
#: backend/templates/views/address_book/settings.php:279
#: backend/templates/views/address_book/settings.php:292
#: backend/templates/views/address_book/settings.php:303
#: backend/templates/views/address_book/settings.php:314
#: backend/templates/views/address_book/settings.php:325
#: backend/templates/views/address_book/settings.php:337
#: backend/templates/views/coupon_generator/settings.php:37
#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:216
#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:555
#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:572
#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:588
#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:599
#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:610
#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:652
#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:665
#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:679
#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:725
#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:343
#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:354
#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:416
#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:425
#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:524
#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:536
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:287
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:302
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:319
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:335
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:351
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:401
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:418
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:436
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:453
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:515
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:532
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:550
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:567
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:615
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:631
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:747
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:764
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:782
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:800
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:818
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:878
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:894
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:911
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:929
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:947
#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:205
#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:317
#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:333
#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:349
#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:366
#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:393
#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:408
#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:434
#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:460
#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:476
#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:493
#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:509
#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:523
#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:154
#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:167
#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:241
#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:252
#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:263
#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:283
#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:291
#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:299
#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:316
#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:324
#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:332
#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:373
#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:409
#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:420
#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:466
#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:504
#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:515
#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:527
msgid "(Pro)"
msgstr "(临)"

#: backend/templates/views/address_book/settings.php:167
msgid "Set the button text of add new billing address."
msgstr "设置按钮案文中添加新的帐单的地址。"

#: backend/templates/views/address_book/settings.php:173
msgid "Add Shipping Address Button Text"
msgstr "增加运送地址的按钮上的文字"

#: backend/templates/views/address_book/settings.php:176
msgid "Set the button text of add new shipping address."
msgstr "设置按钮案文添加新运输地址。"

#: backend/templates/views/address_book/settings.php:181
msgid "Billing Address Book Empty Message "
msgstr ""

#: backend/templates/views/address_book/settings.php:184
msgid "Set the empty message text of billing address book."
msgstr "设置在空信息的文本的帐单的地址簿。"

#: backend/templates/views/address_book/settings.php:189
msgid "Shipping Address Book Empty Message "
msgstr ""

#: backend/templates/views/address_book/settings.php:192
msgid "Set the empty message text of shipping address book."
msgstr "设置在空信息的文本的运输地址簿。"

#: backend/templates/views/address_book/settings.php:198
msgid "Address Edit Link Text"
msgstr "地址的链接文本编辑"

#: backend/templates/views/address_book/settings.php:201
msgid "Set the address edit link text."
msgstr "设置地址链接编辑的文本。"

#: backend/templates/views/address_book/settings.php:206
msgid "Address Delete Link Text"
msgstr "地址的链接文本中删除"

#: backend/templates/views/address_book/settings.php:209
msgid "Set the address delete link text."
msgstr "设置地址删除的链接文本。"

#: backend/templates/views/address_book/settings.php:214
msgid "Address Make Primary Link Text"
msgstr "地址使主要的链接文本"

#: backend/templates/views/address_book/settings.php:217
msgid "Set the address make primary link text."
msgstr "设置地址使主要的链接文本。"

#: backend/templates/views/address_book/settings.php:228
#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:344
msgid "Customize Styles"
msgstr "定制的样式"

#: backend/templates/views/address_book/settings.php:234
msgid "Add Button Background Color"
msgstr "添加按钮的背景颜色"

#: backend/templates/views/address_book/settings.php:238
#: backend/templates/views/address_book/settings.php:249
#: backend/templates/views/address_book/settings.php:260
#: backend/templates/views/address_book/settings.php:271
#: backend/templates/views/address_book/settings.php:283
#: backend/templates/views/address_book/settings.php:296
#: backend/templates/views/address_book/settings.php:307
#: backend/templates/views/address_book/settings.php:318
#: backend/templates/views/address_book/settings.php:329
#: backend/templates/views/address_book/settings.php:341
#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:562
#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:577
#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:592
#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:607
#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:622
#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:637
#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:703
#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:718
#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:783
#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:817
#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:831
#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:845
#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:1012
#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:1026
#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:1040
#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:1054
#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:530
#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:545
#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:562
#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:579
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:293
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:308
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:325
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:341
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:357
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:407
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:425
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:442
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:460
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:521
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:539
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:556
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:574
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:621
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:637
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:753
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:771
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:789
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:807
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:825
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:884
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:900
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:918
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:936
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:954
#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:323
#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:339
#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:356
#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:372
#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:399
#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:415
#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:440
#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:466
#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:482
#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:499
#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:245
#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:256
#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:267
#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:377
#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:413
#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:424
#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:470
#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:508
#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:519
#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:531
msgid "Select Color"
msgstr "选择颜色"

#: backend/templates/views/address_book/settings.php:240
msgid "Set the add new button background color."
msgstr "设置添加新的按钮的背景的颜色。"

#: backend/templates/views/address_book/settings.php:245
msgid "Add Button Text Color"
msgstr "添加文字颜色的按钮"

#: backend/templates/views/address_book/settings.php:251
msgid "Set the add new button text color."
msgstr "设置添加新的按钮文本的颜色。"

#: backend/templates/views/address_book/settings.php:256
msgid "Add Button Background Hover Color"
msgstr "添加按钮的背景悬浮的颜色"

#: backend/templates/views/address_book/settings.php:262
msgid "Set the add new button background color on hover."
msgstr "设置添加新的按钮的背景的颜色在悬停。"

#: backend/templates/views/address_book/settings.php:267
msgid "Add Button Text Hover Color"
msgstr "添加的案文悬浮的颜色"

#: backend/templates/views/address_book/settings.php:273
msgid "Set the add new button text color on hover."
msgstr "设置添加新的按钮的文字颜色上徘徊。"

#: backend/templates/views/address_book/settings.php:279
msgid "Add Button Border Hover Color"
msgstr "添加按钮边界悬浮的颜色"

#: backend/templates/views/address_book/settings.php:285
msgid "Set the add new button border color on hover."
msgstr "设置添加新的按钮边界上的颜色。"

#: backend/templates/views/address_book/settings.php:292
msgid "Address Card Background Color"
msgstr "地址卡背景颜色"

#: backend/templates/views/address_book/settings.php:298
msgid "Set the background color of address card."
msgstr "设置背景色的地址卡。"

#: backend/templates/views/address_book/settings.php:303
msgid "Address Card Border Color "
msgstr ""

#: backend/templates/views/address_book/settings.php:309
msgid "Set the border color of address card."
msgstr "设置边界颜色的地址卡。"

#: backend/templates/views/address_book/settings.php:314
msgid "Address Text Color"
msgstr "地址文本色"

#: backend/templates/views/address_book/settings.php:320
msgid "Set the text color of address inside address card."
msgstr "设置文字颜色的地址内的地址卡。"

#: backend/templates/views/address_book/settings.php:325
msgid "Address Card Footer Background Color"
msgstr "地址卡脚注的背景的颜色"

#: backend/templates/views/address_book/settings.php:331
msgid "Set the footer background color of address card."
msgstr "设置脚注的背景色的地址卡。"

#: backend/templates/views/address_book/settings.php:337
msgid "Address Card Link Text Color"
msgstr "地址的链接文本色"

#: backend/templates/views/address_book/settings.php:343
msgid "Set the link text color of address card."
msgstr "设定链接的文字颜色的地址卡。"

#: backend/templates/views/address_book/settings.php:354
#: backend/templates/views/coupon_generator/settings.php:217
#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:1063
#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:773
#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:766
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:970
#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:538
#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:559
msgid "Save Settings"
msgstr "保存的设置"

#: backend/templates/views/auto_apply_coupon/settings.php:6
#: backend/templates/views/coupon_generator/settings.php:4
#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:66
#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:64
#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:48
#: backend/templates/views/url_coupon/settings.php:5
msgid "wcEazy"
msgstr "wcEazy"

#: backend/templates/views/auto_apply_coupon/settings.php:17
#: backend/templates/views/modules.php:47
msgid "Auto Apply Coupon"
msgstr "自动适用优惠券"

#: backend/templates/views/auto_apply_coupon/settings.php:33
#: backend/templates/views/url_coupon/settings.php:27
msgid "Per page view"
msgstr "每页查看"

#: backend/templates/views/auto_apply_coupon/settings.php:35
msgid "10"
msgstr "10"

#: backend/templates/views/auto_apply_coupon/settings.php:36
msgid "20"
msgstr "20"

#: backend/templates/views/auto_apply_coupon/settings.php:37
msgid "30"
msgstr "30"

#: backend/templates/views/auto_apply_coupon/settings.php:38
msgid "40"
msgstr "40"

#: backend/templates/views/auto_apply_coupon/settings.php:39
msgid "50"
msgstr "50"

#: backend/templates/views/auto_apply_coupon/settings.php:40
msgid "60"
msgstr "60"

#: backend/templates/views/auto_apply_coupon/settings.php:41
msgid "70"
msgstr "70"

#: backend/templates/views/auto_apply_coupon/settings.php:42
msgid "80"
msgstr "80"

#: backend/templates/views/auto_apply_coupon/settings.php:43
msgid "90"
msgstr "90"

#: backend/templates/views/auto_apply_coupon/settings.php:44
msgid "100"
msgstr "100"

#: backend/templates/views/auto_apply_coupon/settings.php:47
msgid "Bulk actions"
msgstr "散行动"

#: backend/templates/views/auto_apply_coupon/settings.php:48
msgid "Add to auto apply"
msgstr "增加来自动适用"

#: backend/templates/views/auto_apply_coupon/settings.php:49
msgid "Remove from auto apply"
msgstr "删除自动适用"

#: backend/templates/views/auto_apply_coupon/settings.php:53
#: backend/templates/views/url_coupon/settings.php:42
msgid "Show all types"
msgstr "显示所有类型"

#: backend/templates/views/auto_apply_coupon/settings.php:54
#: backend/templates/views/bogo_deal/settings.php:75
#: backend/templates/views/coupon_generator/settings.php:85
#: backend/templates/views/url_coupon/settings.php:43
msgid "Percentage discount"
msgstr "百分比折扣"

#: backend/templates/views/auto_apply_coupon/settings.php:55
#: backend/templates/views/coupon_generator/settings.php:86
#: backend/templates/views/url_coupon/settings.php:44
msgid "Fixed cart discount"
msgstr "固定车的折扣"

#: backend/templates/views/auto_apply_coupon/settings.php:56
#: backend/templates/views/coupon_generator/settings.php:87
#: backend/templates/views/url_coupon/settings.php:45
msgid "Fixed product discount"
msgstr "固定的产品的折扣"

#: backend/templates/views/auto_apply_coupon/settings.php:73
#: backend/templates/views/url_coupon/settings.php:57
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: backend/templates/views/auto_apply_coupon/settings.php:74
#: backend/templates/views/coupon_generator/settings.php:36
#: backend/templates/views/url_coupon/settings.php:58
msgid "Coupon Type"
msgstr "优惠券类型"

#: backend/templates/views/auto_apply_coupon/settings.php:75
#: backend/templates/views/url_coupon/settings.php:59
msgid "Coupon Amount"
msgstr "优惠券数量"

#: backend/templates/views/auto_apply_coupon/settings.php:76
#: backend/templates/views/url_coupon/settings.php:60
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: backend/templates/views/auto_apply_coupon/settings.php:77
#: backend/templates/views/url_coupon/settings.php:61
msgid "Product IDs"
msgstr "产品Id"

#: backend/templates/views/auto_apply_coupon/settings.php:78
#: backend/templates/views/url_coupon/settings.php:62
msgid "Usage/Limit"
msgstr "使用/限制"

#: backend/templates/views/auto_apply_coupon/settings.php:79
#: backend/templates/views/url_coupon/settings.php:63
msgid "Expiry Date"
msgstr "到期日期"

#: backend/templates/views/auto_apply_coupon/settings.php:80
msgid "Is Auto Coupon"
msgstr "是汽车的优惠券"

#: backend/templates/views/auto_apply_coupon/settings.php:81
#: backend/templates/views/url_coupon/settings.php:65
msgid "Action"
msgstr "动作"

#: backend/templates/views/auto_apply_coupon/settings.php:95
msgid "Are you sure?"
msgstr "你确定吗？"

#: backend/templates/views/auto_apply_coupon/settings.php:97
msgid "No"
msgstr "没有"

#: backend/templates/views/auto_apply_coupon/settings.php:98
msgid "Yes"
msgstr "是的"

#: backend/templates/views/bogo_deal/settings.php:17
#: backend/templates/views/modules.php:67
msgid "BOGO Deal"
msgstr "博戈处理"

#: backend/templates/views/bogo_deal/settings.php:23
msgid "Add Rule"
msgstr "添加规则"

#: backend/templates/views/bogo_deal/settings.php:24
msgid "Save Changes"
msgstr "保存变化"

#: backend/templates/views/bogo_deal/settings.php:35
msgid "No pricing rule has been created"
msgstr "没有定价规则已经被创造了"

#: backend/templates/views/bogo_deal/settings.php:36
msgid "Create First Rule"
msgstr "创建第一个规则"

#: backend/templates/views/bogo_deal/settings.php:56
msgid "Untitled Rule"
msgstr "无题的规则"

#: backend/templates/views/bogo_deal/settings.php:66
msgid "Delete Rule"
msgstr "删除规则"

#: backend/templates/views/bogo_deal/settings.php:72
msgid "Discount Type"
msgstr "折扣类型"

#: backend/templates/views/bogo_deal/settings.php:74
#: backend/templates/views/bogo_deal/settings.php:110
#: backend/templates/views/bogo_deal/settings.php:128
#: backend/templates/views/coupon_generator/settings.php:42
#: backend/templates/views/coupon_generator/settings.php:52
#: backend/templates/views/coupon_generator/settings.php:84
#: backend/templates/views/coupon_generator/settings.php:144
#: backend/templates/views/coupon_generator/settings.php:155
#: backend/templates/views/coupon_generator/settings.php:166
#: backend/templates/views/coupon_generator/settings.php:177
#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:178
#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:532
#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:866
#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:885
#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:944
#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:986
#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:682
#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:728
#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:329
#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:357
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:203
#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:137
#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:208
#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:144
#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:157
#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:170
#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:200
#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:222
#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:352
#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:364
#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:443
msgid "Please select"
msgstr "请选择"

#: backend/templates/views/bogo_deal/settings.php:76
msgid "Fixed discount"
msgstr "固定折扣"

#: backend/templates/views/bogo_deal/settings.php:80
msgid "Discount Amount"
msgstr "折扣量"

#: backend/templates/views/bogo_deal/settings.php:85
msgid "Products to Buy"
msgstr "要购买的产品"

#: backend/templates/views/bogo_deal/settings.php:94
msgid "Products to Gift"
msgstr "产品的礼物"

#: backend/templates/views/bogo_deal/settings.php:108
msgid "Productv"
msgstr "Productv"

#: backend/templates/views/bogo_deal/settings.php:114
#: backend/templates/views/bogo_deal/settings.php:132
msgid "Required Quantity"
msgstr "需求数量"

#: backend/templates/views/bogo_deal/settings.php:126
msgid "Product"
msgstr "产品"

#: backend/templates/views/coupon_generator/settings.php:13
#: backend/templates/views/modules.php:87
msgid "Coupon Generator"
msgstr "优惠券的发电机"

#: backend/templates/views/coupon_generator/settings.php:25
#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:415
msgid "Prefix"
msgstr "前缀"

#: backend/templates/views/coupon_generator/settings.php:26
msgid "Coupon prefix"
msgstr "优惠券的前缀"

#: backend/templates/views/coupon_generator/settings.php:30
msgid "Number of Coupons"
msgstr "数量的优惠券"

#: backend/templates/views/coupon_generator/settings.php:31
msgid "Total number of coupons"
msgstr "总数量的优惠券"

#: backend/templates/views/coupon_generator/settings.php:43
msgid "Characters"
msgstr "字符"

#: backend/templates/views/coupon_generator/settings.php:44
msgid "Numbers (Available in Pro)"
msgstr "数字(可用于专业)"

#: backend/templates/views/coupon_generator/settings.php:45
msgid "Characters & Numbers (Available in Pro)"
msgstr "字和数字(可用于专业)"

#: backend/templates/views/coupon_generator/settings.php:50
msgid "Coupons Character Length"
msgstr "优惠券字符长"

#: backend/templates/views/coupon_generator/settings.php:67
msgid "Usage Restriction"
msgstr "使用限制"

#: backend/templates/views/coupon_generator/settings.php:70
msgid "Usage Limits"
msgstr "使用限制"

#: backend/templates/views/coupon_generator/settings.php:82
msgid "Discount type"
msgstr "折扣类型"

#: backend/templates/views/coupon_generator/settings.php:89
msgid "Choose the specific discount type."
msgstr "选择的具体优惠的类型。"

#: backend/templates/views/coupon_generator/settings.php:93
msgid "Coupon amount"
msgstr "优惠券数量"

#: backend/templates/views/coupon_generator/settings.php:98
msgid "Allow free shipping"
msgstr "允许免费送货"

#: backend/templates/views/coupon_generator/settings.php:101
msgid "Check this box if the coupon grants free shipping. A"
msgstr "检查这个框如券资助的免费运输。 一个"

#: backend/templates/views/coupon_generator/settings.php:102
msgid "free shipping method"
msgstr "免费送货方式"

#: backend/templates/views/coupon_generator/settings.php:103
msgid ""
"must be enabled in your shipping zone and be set to require \"a valid free "
"shipping coupon\" (see the \"Free Shipping Requires\" setting)."
msgstr "必须启用你的航运区和被设定要求\"一个有效的运费优惠券\"(见的\"免费送货需要\"设置)。"

#: backend/templates/views/coupon_generator/settings.php:108
msgid "Coupon expiry date"
msgstr "优惠券的到期日期"

#: backend/templates/views/coupon_generator/settings.php:109
msgid "YYY-MM-DD"
msgstr "YYY-MM-DD"

#: backend/templates/views/coupon_generator/settings.php:116
msgid "Usage restriction"
msgstr "使用限制"

#: backend/templates/views/coupon_generator/settings.php:120
msgid "Minimum spend"
msgstr "最低消费"

#: backend/templates/views/coupon_generator/settings.php:121
msgid "No minimum"
msgstr "没有最低"

#: backend/templates/views/coupon_generator/settings.php:124
msgid "Maximum spend"
msgstr "最大的花"

#: backend/templates/views/coupon_generator/settings.php:125
msgid "No maximum"
msgstr "没有最大"

#: backend/templates/views/coupon_generator/settings.php:128
msgid "Individual use only"
msgstr "个人使用"

#: backend/templates/views/coupon_generator/settings.php:131
msgid "If coupon can/t be used with others, mark this box."
msgstr "如果可以使用优惠/t被用于与他人一起，标志着这个箱。"

#: backend/templates/views/coupon_generator/settings.php:135
msgid "Exclude sale items"
msgstr "排除的销售项目"

#: backend/templates/views/coupon_generator/settings.php:138
msgid ""
"If it/s on sale, skip the coupon. The coupon only applies to regular-priced "
"items, whether bought alone or in the cart."
msgstr "如果这/s上销售，跳过优惠券。 优惠券仅适用于正价项目，无论是单独购买或在购物。"

#: backend/templates/views/coupon_generator/settings.php:142
msgid "Products"
msgstr "产品"

#: backend/templates/views/coupon_generator/settings.php:153
#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:167
msgid "Leave out items."
msgstr "离开了项目。"

#: backend/templates/views/coupon_generator/settings.php:164
msgid "Product categories"
msgstr "产品类别"

#: backend/templates/views/coupon_generator/settings.php:175
msgid "Exclude categories"
msgstr "排除类别"

#: backend/templates/views/coupon_generator/settings.php:186
msgid "Allowed emails"
msgstr "允许电子邮件"

#: backend/templates/views/coupon_generator/settings.php:187
msgid "No restrictions"
msgstr "没有任何限制"

#: backend/templates/views/coupon_generator/settings.php:194
msgid "Usage limits"
msgstr "使用限制"

#: backend/templates/views/coupon_generator/settings.php:198
msgid "How many times you can use it."
msgstr "多少次你可以使用它。"

#: backend/templates/views/coupon_generator/settings.php:202
msgid "Limit usage to X items"
msgstr "限制使用以X项目"

#: backend/templates/views/coupon_generator/settings.php:206
msgid "Usage limit per user"
msgstr "使用限制每户"

#: backend/templates/views/coupon_generator/settings.php:230
msgid "Generating Coupons"
msgstr "产生的优惠券"

#: backend/templates/views/coupon_generator/settings.php:234
msgid "Coupons Generated Successfully!"
msgstr "优惠券产生的成功！"

#: backend/templates/views/coupon_generator/settings.php:235
msgid "Export as CSV"
msgstr "出口为CSV"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:104
#: backend/templates/views/modules.php:167
msgid "Floating Cart"
msgstr "浮车"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:124
msgid "Cart Header"
msgstr "车头"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:127
msgid "Cart Body"
msgstr "车身体"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:130
msgid "Cart Footer"
msgstr "车尾"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:136
msgid "Redirect URLs"
msgstr "向网址"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:139
#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:513
msgid "General Style"
msgstr "一般的风格"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:142
#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:660
msgid "Header Style"
msgstr "头风格"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:145
#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:730
msgid "Content Style"
msgstr "内容的风格"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:148
#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:857
msgid "Basket Style"
msgstr "篮子里的风格"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:164
msgid "Enable Auto Open Cart"
msgstr "启用自动打开车"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:169
msgid "Turn on/off the auto-open floating cart menu."
msgstr "开关的自动开放浮动车的菜单。"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:175
msgid "Basket Count"
msgstr "篮计数"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:181
msgid "Number Of Products"
msgstr "数量的产品"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:184
msgid "Total Number Of Items"
msgstr "的项目总数"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:191
msgid "Select Don't Show Pages"
msgstr "选择不显示的网页"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:194
#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:306
msgid " Please select"
msgstr ""

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:201
msgid "Please select pages where you do not show floating cart."
msgstr "请选择的网页在那里你不会出现浮动车。"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:208
msgid "Header Settings"
msgstr "头设置"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:214
msgid "Show Basket Icon"
msgstr "显示篮的图标"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:219
msgid "Turn off if you don/t want to show the basket icon in the cart header."
msgstr "关掉如果你不/t想要展示的篮的图标在车头。"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:225
msgid "Show Close Icon"
msgstr "显示附近的图标"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:230
msgid "Show/Hide the close icon on the cart header."
msgstr "显示出隐藏的关闭图标上车头。"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:240
msgid "Body Settings"
msgstr "体设置"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:246
#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:245
msgid "Show Product Image"
msgstr "展品的图像"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:251
msgid "Show/Hide the product image on the cart menu."
msgstr "显示出隐藏的图像产品在购物车上的菜单。"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:257
msgid "Show Product Name"
msgstr "展品名称"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:262
msgid "Show/Hide the product name on the cart menu."
msgstr "显示出隐藏的产品名称在车上的菜单。"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:268
msgid "Show Product Unit Price"
msgstr "显示的产品单元价格"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:273
msgid "Show/Hide the product unit price on the cart menu."
msgstr "显示出隐藏的产品单元价格上车菜单。"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:279
msgid "Show Product Price Total"
msgstr "展品价格总计"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:284
msgid "Show/Hide the product price total on the cart menu."
msgstr "显示出隐藏的产品价格总计上车菜单。"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:290
msgid "Allow Deleting Item From Cart"
msgstr "允许删除项目从车"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:295
msgid "Enable/disable the deleting item option on the cart menu."
msgstr "启用/停用删除项目的选择上车菜单。"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:301
msgid "Allow Quantity Update"
msgstr "允许数量更新"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:306
msgid "Show/Hide the quantity update option on the cart menu."
msgstr "显示出隐藏的数量的更新选项在购物车上的菜单。"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:315
msgid "Footer Settings"
msgstr "脚设置"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:321
msgid "Footer Position Fixed"
msgstr "脚位置的固定"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:326
msgid "Enable/Disable the fixed footer position on the cart."
msgstr "启用/停用固定的页脚的位置上车。"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:332
msgid "Show Subtotal Number"
msgstr "显示小计数"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:337
msgid "Show/Hide the subtotal amount on the cart menu."
msgstr "显示出隐藏的小计额在购物车上的菜单。"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:343
msgid "Show Discount Amoun"
msgstr "显示的折扣额"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:348
msgid "Show/Hide the discount amount on the cart menu."
msgstr "显示出隐藏的优惠金额上车菜单。"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:354
msgid "Show Shipping Amount?"
msgstr "显示运费的金额？"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:359
msgid "Turn off if you don/t want to show the shipping amount on the cart."
msgstr "关掉如果你不/t想显示的货运量在车。"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:365
msgid "Show Total Cart Number"
msgstr "显示总的车号"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:370
msgid "Show/Hide the total cart number on the cart menu."
msgstr "显示出隐藏的总车上的号码的车菜单。"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:376
msgid "Show Apply Coupon Option"
msgstr "显示使用优惠券的选择"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:381
msgid "Show/Hide the apply coupon option on the cart menu."
msgstr "显示出隐藏的使用优惠券的选择对购物单。"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:396
msgid "Heading Title"
msgstr "标题"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:400
msgid "Customize the heading title for the cart."
msgstr "定制的标题为车。"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:406
msgid "Continue Shopping Button"
msgstr "继续购买的按钮"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:410
msgid " Customize the continue shopping button text."
msgstr ""

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:416
msgid "View Cart Button"
msgstr "看车按钮"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:420
msgid "Customize the view cart button text"
msgstr "定制车按钮文本"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:426
msgid "Checkout Button"
msgstr "结账按钮"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:430
msgid "Customize the checkout button text."
msgstr "定义的结算按钮的文本。"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:436
msgid "Empty Cart Message"
msgstr "空的车的消息"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:440
msgid "Customize the empty cart message for the cart."
msgstr "定制的空车的消息车。"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:446
msgid "Subtotal Text"
msgstr "小计的文本"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:450
msgid "Customize the subtotal text of the cart."
msgstr "定制的小计文车。"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:456
msgid "Total Amount Text"
msgstr "总量的文本"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:460
msgid "Customize the total amount text of in the cart."
msgstr "定制的总量文在车。"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:469
msgid "Redirect URLs Settings"
msgstr "向网址设置"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:475
msgid "Continue Shopping Button Url"
msgstr "继续购物按钮Url"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:480
msgid "Set continue shopping button url."
msgstr "组继续购物按钮的网址。"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:487
msgid "View Cart Button Url"
msgstr "看车按钮Url"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:492
msgid "Set view cart details button url."
msgstr "设置图车的细节按钮的网址。"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:498
msgid "View Checkout Button Url"
msgstr "查结账按钮Url"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:503
msgid "Set view checkout button url."
msgstr "设置图，结算按钮的网址。"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:519
msgid "Cart Width(px)"
msgstr "车宽度(px)"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:523
msgid "Set your cart width in px (Ex. 460)"
msgstr "设置你的车宽px(Ex。 460)"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:529
msgid "Cart Open From"
msgstr "车离开"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:535
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:209
#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:444
msgid "Left"
msgstr "左"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:538
#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:446
msgid "Right"
msgstr "右"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:545
#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:422
msgid "Button Font Size"
msgstr "字体大小按钮"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:549
msgid "Set your all button font size in px (Ex. 16)"
msgstr "集你所有的字体大小按钮在px(Ex。 16)"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:555
#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:407
msgid "Button Font Color"
msgstr "按钮的字体的彩色"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:564
msgid "Set font color of all buttons"
msgstr "设置的字体的彩色的按钮"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:570
#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:392
msgid "Button Background Color"
msgstr "按钮的背景颜色"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:579
msgid "Set background color of all buttons"
msgstr "设置背景颜色的按钮"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:585
#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:492
msgid "Button Hover Font Color"
msgstr "按钮悬停字体的彩色"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:594
msgid "Set hover font color of all buttons"
msgstr "设悬浮的字体的彩色的按钮"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:600
msgid "Button Hover Background"
msgstr "按钮悬停的背景"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:609
msgid "Set hover background color of all buttons"
msgstr "设置悬停的背景色的按钮"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:615
#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:433
msgid "Button Border Color"
msgstr "按钮边界的颜色"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:624
msgid "Set border color of all buttons"
msgstr "设置边界颜色的按钮"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:630
#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:475
msgid "Button Border Hover Color"
msgstr "按钮边界悬浮的颜色"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:639
msgid "Set border hover color of all buttons"
msgstr "设置边界悬停颜色的按钮"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:645
msgid "Button Border Radius"
msgstr "按钮边界半径"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:650
msgid "Set your all button border raduis (Ex. 4)"
msgstr "设置你的按钮所有边境raduis(Ex。 4)"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:666
msgid "Cross Icon Size(px)"
msgstr "跨标尺寸(px)"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:670
msgid "Set your cart header cross icon in px (Ex. 30)"
msgstr "设置你的车头的跨标px(Ex。 30)"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:676
msgid "Heading Basket Icon Size(px)"
msgstr "标题篮的图标的大小(px)"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:680
msgid "Set your cart header basket icon in px (Ex. 30)"
msgstr "设置你的车头篮的图标px(Ex。 30)"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:686
msgid "Heading Font Size(px)"
msgstr "标题的字体大小(px)"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:690
msgid "Set your cart header font size in px (Ex. 24)"
msgstr "设置你的车头的字体大小在px(Ex。 24)"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:696
msgid "Heading Font Color"
msgstr "标题的字体的彩色"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:705
msgid "Set your cart header font color."
msgstr "设置你的车头的字体的颜色。"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:711
msgid "Heading Border Bottom Color"
msgstr "往边境的底色"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:720
msgid "Set your cart header border bottom color."
msgstr "设置你的车头的底边界的颜色。"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:736
msgid "Product Remove Icon"
msgstr "产品删除的图标"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:750
msgid "Please select your delete icon."
msgstr "请选择你的删除标。"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:756
msgid "Product Remove Icon Size(px)"
msgstr "产品删除的标尺寸(px)"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:760
msgid "Set your cart content delete icon size in px (Ex. 16)"
msgstr "设置你的车内容删除标尺寸在px(Ex。 16)"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:766
msgid "Product Image Width"
msgstr "产品图像的宽度"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:770
msgid "Set your cart content product image width in percent(%) (Ex. 100)"
msgstr "设置你的车内容的产品图像的宽度中的百分比(％)(Ex。 100)"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:776
msgid "Product Title Color"
msgstr "产品标题的颜色"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:790
msgid "Product Title Font Size"
msgstr "产品标题的字体大小"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:794
msgid "Set your cart content product title font size in px (Ex. 16)"
msgstr "设置你的车内容产品标题的字体大小在px(Ex。 16)"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:800
msgid "Quantity Box Width"
msgstr "数量框宽度"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:804
msgid "Set your cart content product quantity input box width in px (Ex. 56)"
msgstr "设置你的车内容产品的数量输入框宽px(Ex。 56)"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:810
msgid "Quantity Box Border Color"
msgstr "数量框境的颜色"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:824
msgid "Quantity Box Background Color"
msgstr "数量框背景颜色"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:838
msgid "Quantity Box Text Color"
msgstr "数量框文字颜色"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:863
msgid "Enable Basket d"
msgstr "启用篮d"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:869
msgid "Always Show"
msgstr "总是显示"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:872
msgid "Always Hide"
msgstr "总是隐藏"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:875
msgid "Hide when cart is empty"
msgstr "隐藏在车是空的"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:882
msgid "Basket Shape"
msgstr "篮子的形状"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:888
#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:303
msgid "Round"
msgstr "圆"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:891
#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:306
msgid "Square"
msgstr "广场"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:898
msgid "Basket Icon Size"
msgstr "篮子里的图标尺寸"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:902
msgid "Set your basket icon size in px (Ex. 35)"
msgstr "设置你的篮的图标尺寸在px(Ex。 35)"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:908
msgid "Show Item Count?"
msgstr "显示项目数？"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:913
msgid "Turn off if you don/t want to show basket item count."
msgstr "关掉如果你不/t想告诉篮子的项目数。"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:919
msgid "Basket Icon"
msgstr "篮子里的图标"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:935
msgid "Please select your basket icon."
msgstr "请选择你的篮的图标。"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:941
msgid "Basket Position"
msgstr "篮子里的位置"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:947
#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:989
msgid "Top Left"
msgstr "左上"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:950
#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:992
msgid "Top Right"
msgstr "右上方"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:953
#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:995
msgid "Bottom Left"
msgstr "左下"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:956
#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:998
msgid "Bottom Right"
msgstr "右"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:963
msgid "Basket Offset (Vertical)"
msgstr "篮偏移的(纵向的)"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:967
msgid "Set your basket vertical offset in px (Ex. 110)"
msgstr "设置你的篮子垂直偏px(Ex。 110)"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:973
msgid "Basket Offset (Horizontal)"
msgstr "篮偏(横向)"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:977
msgid "Set your basket horizontal offset in px (Ex. 60)"
msgstr "设置你的篮子的水平偏px(Ex。 60)"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:983
msgid "Basket Count Position"
msgstr "篮计数的位置"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:1005
msgid "Basket Icon Color"
msgstr "篮子里的图标的颜色"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:1019
msgid "Basket Background Color"
msgstr "篮子里的背景的颜色"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:1033
msgid "Basket Count Color"
msgstr "篮子计的颜色"

#: backend/templates/views/floating_cart/settings.php:1047
msgid "Basket Count Background Color"
msgstr "篮计数的背景的颜色"

#: backend/templates/views/modules.php:18
msgid "Modules"
msgstr "模块"

#: backend/templates/views/modules.php:25
msgid "All"
msgstr "所有"

#: backend/templates/views/modules.php:26
msgid "Active"
msgstr "活性"

#: backend/templates/views/modules.php:27
msgid "Inactive"
msgstr "不活动"

#: backend/templates/views/modules.php:54
#: backend/templates/views/modules.php:74
#: backend/templates/views/modules.php:114
#: backend/templates/views/modules.php:154
#: backend/templates/views/modules.php:214
#: backend/templates/views/modules.php:234
#: backend/templates/views/modules.php:254
#: backend/templates/views/modules.php:276
#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:78
#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:89
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: backend/templates/views/modules.php:94
#: backend/templates/views/modules.php:134
#: backend/templates/views/modules.php:174
#: backend/templates/views/modules.php:194
msgid " Settings"
msgstr ""

#: backend/templates/views/modules.php:107
#: backend/templates/views/url_coupon/settings.php:14
msgid "URL Coupon"
msgstr "URL优惠券"

#: backend/templates/views/modules.php:127
#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:60
msgid "Product Sticky Bar"
msgstr "产品的粘性的酒吧"

#: backend/templates/views/modules.php:147
#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:78
msgid "One Click Checkout"
msgstr "一击，结帐"

#: backend/templates/views/modules.php:187
#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:76
msgid "PDF Invoice & Packing Slips"
msgstr "PDF发票和包装单"

#: backend/templates/views/modules.php:207
msgid "Free Shipping Bar"
msgstr "免费送货吧"

#: backend/templates/views/modules.php:247
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:96
msgid "Product Filter"
msgstr "产品过滤器"

#: backend/templates/views/modules.php:263
msgid "Pro"
msgstr "Pro"

#: backend/templates/views/modules.php:269
msgid "Order Cancel"
msgstr "为了取消"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:99
msgid "Add To Cart"
msgstr "加入购物车"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:102
msgid "Buy Now Button"
msgstr "现在购买的按钮"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:105
msgid "Checkout"
msgstr "结账"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:121
msgid "Disable Cart Page"
msgstr "禁用车页"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:126
msgid ""
"Disable the cart page. It will automatically redirect to the checkout page."
msgstr "禁止车页。 它会自动重新定向到结帐页。"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:132
msgid "Enable single page checkout"
msgstr "启用单页结帐"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:137
msgid "Turn on the single page checkout to show the cart menu as well."
msgstr "把单页结帐，以显示车的菜单。"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:144
msgid "Enable Redirect on Add to Cart"
msgstr "启用重新定向于加入到购物车"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:150
msgid ""
"After clicking the add to cart button, it will automatically redirect to the "
"checkout page."
msgstr "点击之后添加到车按钮，它会自动重新定向到结帐页。"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:156
#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:184
msgid "Redirect to custom url"
msgstr "重定向到定义url"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:162
msgid ""
"Redirect to custom url instead of page, so using this you can redirect to "
"any page."
msgstr "重定向到定义url而不是页面，所以使用这个可以重定向到任何网页。"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:168
msgid "Redirect to page"
msgstr "重定向到的页面"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:188
msgid ""
"Redirect to this any custom url of your website e.g.: http://yourwebsite.com"
msgstr ""

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:196
msgid "Turn off the \"Keep Shopping\" button."
msgstr "关闭的\"保留的购物\"按钮。"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:201
msgid ""
"WooCommerce shows a continue shopping button after a product is added to "
"cart. With this option, you can disable that link so users replace the text "
"you want to complete the sentence here"
msgstr "吧示出了继续购物按钮之后产品被添加到车。 与此选项，可以禁止这一链接，以便用户的文本替换你想要完成这里的句子"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:209
msgid "Add to Cart Button Settings"
msgstr "添加到车设置按钮"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:215
msgid "Quickly add item to shopping cart with Ajax."
msgstr "迅速增加的项目的购物车与阿贾克斯。"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:223
msgid "Turn on to enable Quickly add item to shopping cart with Ajax."
msgstr "打开启用迅速增加的项目的购物车与阿贾克斯。"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:231
msgid "Alter the \"Add to Cart\" button text."
msgstr "改变的\"添加到车\"键的文字。"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:237
msgid "Turn on to change the button text of add to cart button."
msgstr "又在改变按钮文本将添加到车按钮。"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:244
msgid "Add to cart button text"
msgstr "添加到车按钮文本"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:248
msgid "This text will be shown inside add to cart button."
msgstr "这一文本将被显示里面添加到车按钮。"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:255
msgid "Select options button text"
msgstr "选择选项文本按钮"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:259
msgid ""
"This text will be shown on the archive page for the variable product, leave "
"blank if you want to use default text."
msgstr "这一文本将被显示存档网页变量的产品，留下的空白如果你想使用默认的案文。"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:266
msgid "Read more button text"
msgstr "更多按钮文本"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:270
msgid ""
"This text will be shown on archive page for the product when the product is "
"out of stock, leave blank if you want to use default"
msgstr "这一文本将被显示存档网页产品时，该产品是股票，保留空白的如果你想使用默认值"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:281
msgid "Buy Now Button Settings"
msgstr "现在购买的设置按钮"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:284
msgid "Buy Now Button on the Product Page"
msgstr "现在购买的按钮在产品上的页面"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:289
#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:409
msgid "Enable Buy Now Button"
msgstr "启用现在购买的按钮"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:295
msgid "Turn on/off the buy now button on the product page."
msgstr "打开或关闭现在购买的按钮上的产品页。"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:302
#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:422
msgid "Buy now button label <span style=\"color: #FF521D;\">(Pro)</span>"
msgstr ""

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:306
#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:426
msgid "Buy now button label"
msgstr "现在购买的按钮标签"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:313
#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:433
msgid "Redirect to page <span style=\"color: #FF521D;\">(Pro)</span>"
msgstr ""

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:329
#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:449
msgid "Position Of the Button <span style=\"color: #FF521D;\">(Pro)</span>"
msgstr ""

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:352
#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:466
msgid "Buy now button width"
msgstr "现在购买的按钮宽度"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:356
msgid "Buy now button width on product page (PX)."
msgstr "现在购买的按钮宽产品页(PX)。"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:363
#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:477
msgid "Buy now button margin top"
msgstr "现在购买的按钮保证金顶"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:367
#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:481
msgid "Buy now button margin top (PX)."
msgstr "现在购买的按钮利润率最高(PX)。"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:374
#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:488
msgid "Buy now button margin bottom"
msgstr "现在购买的按钮保证金的底部"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:378
#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:492
msgid "Buy now button margin bottom (PX)."
msgstr "现在购买的按钮保证金的底部(PX)。"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:385
#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:499
msgid "Buy now button margin left"
msgstr "现在购买的按钮左保证金"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:389
#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:503
msgid "Buy now button margin left (PX)."
msgstr "现在购买的按钮余留(PX)。"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:396
#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:510
msgid "Buy now button margin right"
msgstr "现在购买的按钮保证金的权利"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:400
#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:514
msgid "Buy now button margin right (PX)."
msgstr "现在购买的按钮保证金的权利(PX)。"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:404
msgid "Buy Now Button on the Archive Page"
msgstr "现在购买的按钮上的存档网页"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:415
msgid "Turn on/off the buy now button on the product archive page."
msgstr "打开或关闭现在购买的按钮上的该产品的存档网页。"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:470
msgid "Buy now button width on product archive page (PX)."
msgstr "现在购买的按钮宽产品的存档网页(PX)。"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:520
msgid "Buy Now Button design"
msgstr "现在购买的按钮设计"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:524
msgid "Font Color"
msgstr "字体的彩色"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:532
msgid "Set button font color"
msgstr "设置的字体颜色的按钮"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:539
#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:373
msgid "Background Color"
msgstr "背景颜色"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:547
msgid "Set button background color"
msgstr "设置按钮的背景颜色"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:554
msgid "Hover Font Color"
msgstr "悬停字体的彩色"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:564
msgid "Set button font color on hover"
msgstr "设置按钮字体的彩色悬停"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:571
msgid "Hover Background Color"
msgstr "悬停的背景的颜色"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:581
msgid "Set button background color on hover"
msgstr "设置按钮的背景的颜色悬停"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:587
msgid "Padding Top-Bottom"
msgstr "填补上下"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:592
msgid "Buy now button padding top & bottom (PX)"
msgstr "现在购买的按钮填补顶部和底部(PX)"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:598
#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:400
msgid "Padding Left-Right"
msgstr "填充左右"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:603
msgid "Buy now button padding left & right (PX)"
msgstr "现在购买的按钮填充左右(PX)"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:609
msgid "Border Radius"
msgstr "边界半径"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:615
msgid "Buy now button border radius (PX)"
msgstr "现在购买的按钮边界半径(PX)"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:623
msgid "Checkout Settings"
msgstr "结帐的设置"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:629
msgid "Remove Order comment"
msgstr "除了评论"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:634
msgid "Enable to remove “order comment” from the checkout page."
msgstr "使删除\"了的评论\"从结帐页。"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:640
msgid "Remove coupon form"
msgstr "删除形式的优惠券"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:645
msgid "Enable to remove “Coupon Form” from the checkout page"
msgstr "使删除\"优惠券的形式\"自结帐页"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:651
msgid "Remove policy text"
msgstr "删除的政策的文本"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:657
msgid "Enable to remove “Policy Text” from the checkout page."
msgstr "使删除\"的政策文本\"从结帐页。"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:664
msgid "Remove terms & conditions"
msgstr "删除的条款和条件"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:670
msgid "Enable to remove “Terms & Conditions” from the checkout page."
msgstr "使删除\"条款和条件\"，从结帐页。"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:678
msgid "Remove billing fields "
msgstr ""

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:685
msgid " Billing First Name "
msgstr ""

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:688
msgid " Billing Last Name "
msgstr ""

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:691
msgid " Billing Address 1 "
msgstr ""

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:694
msgid " Billing Address 2 "
msgstr ""

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:697
msgid " Billing Country "
msgstr ""

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:700
msgid " Billing City "
msgstr ""

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:703
msgid " Billing State "
msgstr ""

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:706
msgid " Billing Postcode "
msgstr ""

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:709
msgid " Billing Company "
msgstr ""

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:712
msgid " Billing Phone "
msgstr ""

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:715
msgid " Billing Email "
msgstr ""

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:717
msgid "Choose the info you want to delete from 'Billing.'"
msgstr "选择你想要的信息，从中删除'计费。'"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:724
msgid "Skip shipping details?"
msgstr "跳过运费的细节吗？"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:731
msgid "Shipping First Name"
msgstr "运输第一名"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:734
msgid "Shipping Last Name"
msgstr "航运的最后一名"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:737
msgid "Shipping Address 1"
msgstr "送货的地址1"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:740
msgid "Shipping Address 2"
msgstr "送货的地址2"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:743
msgid "Shipping Country"
msgstr "航运国家"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:746
msgid "Shipping City"
msgstr "运费城"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:749
msgid "Shipping State"
msgstr "航运状态"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:752
msgid "Shipping Postcode"
msgstr "送货的邮政编码"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:755
msgid "Shipping Company"
msgstr "航运公司"

#: backend/templates/views/one_click_checkout/settings.php:758
msgid "Choose which information you want to delete from the Shipping Section."
msgstr "选择哪些信息，你想要删除航运部分。"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/invoice.php:7
#: backend/templates/views/pdf_invoice/invoice.php:14
msgid "INVOICE"
msgstr "发票"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/invoice.php:15
msgid "Invoice Date:"
msgstr "发票的日期："

#: backend/templates/views/pdf_invoice/invoice.php:16
msgid "Order No.:"
msgstr "为。"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/invoice.php:17
msgid "Order Date:"
msgstr "订单日期："

#: backend/templates/views/pdf_invoice/invoice.php:18
msgid "SSN:"
msgstr "SSN:"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/invoice.php:19
msgid "VAT:"
msgstr "增值税："

#: backend/templates/views/pdf_invoice/invoice.php:39
#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:676
msgid "From Address"
msgstr "从地址"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/invoice.php:46
msgid "Name of the shop"
msgstr "名称的店"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/invoice.php:47
msgid "Shop Address"
msgstr "店的地址"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/invoice.php:48
#: backend/templates/views/pdf_invoice/invoice.php:68
#: backend/templates/views/pdf_invoice/invoice.php:94
#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:214
msgid "City"
msgstr "城市"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/invoice.php:49
#: backend/templates/views/pdf_invoice/invoice.php:69
#: backend/templates/views/pdf_invoice/invoice.php:95
msgid "Country"
msgstr "国"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/invoice.php:50
#: backend/templates/views/pdf_invoice/invoice.php:70
#: backend/templates/views/pdf_invoice/invoice.php:96
msgid "Zip Code"
msgstr "邮政编码"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/invoice.php:58
#: backend/templates/views/pdf_invoice/invoice.php:67
#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:557
msgid "Billing Address"
msgstr "帐单的地址"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/invoice.php:66
msgid "Billing to Name"
msgstr "帐单的名字"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/invoice.php:73
msgid "Biller Email Address"
msgstr "比勒的电子邮件地址"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/invoice.php:76
msgid "Biller Phone Number "
msgstr ""

#: backend/templates/views/pdf_invoice/invoice.php:85
#: backend/templates/views/pdf_invoice/invoice.php:93
#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:568
msgid "Shipping Address"
msgstr "送货的地址"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/invoice.php:92
msgid "Shipping to Name"
msgstr "送货的名字"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/invoice.php:114
msgid "SKU"
msgstr "SKU"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/invoice.php:115
msgid "PRODUCT"
msgstr "产品"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/invoice.php:116
msgid "QUANTITY"
msgstr "数量"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/invoice.php:117
msgid "PRICE"
msgstr "价格"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/invoice.php:118
msgid "TOTAL PRICE"
msgstr "总的价格"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/invoice.php:121
msgid "001"
msgstr "001"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/invoice.php:122
#: backend/templates/views/pdf_invoice/invoice.php:129
msgid "Name of the product"
msgstr "产品的名称"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/invoice.php:123
msgid "1"
msgstr "001"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/invoice.php:124
#: backend/templates/views/pdf_invoice/invoice.php:125
msgid "$0.00"
msgstr "$0.00"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/invoice.php:140
msgid "Subtotal"
msgstr "小计"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/invoice.php:141
msgid "Shipping"
msgstr "运费"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/invoice.php:142
msgid "Discount"
msgstr "折扣"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/invoice.php:143
msgid "Fee"
msgstr "费"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/invoice.php:158
#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:198
msgid "Total"
msgstr "总"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/invoice.php:173
msgid "Payment Method: COD"
msgstr "支付方法：COD"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/invoice.php:178
msgid "Customer Note:"
msgstr "顾客注意："

#: backend/templates/views/pdf_invoice/invoice.php:189
msgid "Custom Footer Text"
msgstr "定义的脚注案文"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:93
#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:114
msgid "PDF Document"
msgstr "PDF文档"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:99
msgid "Invoice"
msgstr "发票"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:102
msgid "Customize Invoice"
msgstr "自发票"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:105
msgid "Label Tailoring"
msgstr "标签的剪裁"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:121
msgid "Deactivate Invoice "
msgstr ""

#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:126
msgid "Enable/Disable the invoice on the PDF document."
msgstr "启用/停用的发票上的PDF格式文档。"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:132
msgid "Deactivate Shipping Label"
msgstr "禁运签"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:137
msgid "Enable/Disable the invoice on the PDF document"
msgstr "启用/停用的发票上的PDF格式文档"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:152
msgid "Shop Name"
msgstr "店名字"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:161
#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:468
#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:664
msgid "Shop Logo"
msgstr "商店的标识"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:167
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:170
msgid "Recommended image size 150px X 60px"
msgstr "建议图像大小个150像素X60px"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:177
msgid "Footer Info"
msgstr "脚的信息"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:181
msgid "Enter invoice footer info"
msgstr "该发票页脚的信息"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:185
msgid "Shop Address (Sender Details)"
msgstr "店的地址(发送的详细信息)"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:188
msgid "Sender Name"
msgstr "发件人的名字"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:197
msgid "Address Line 1"
msgstr "地址1号线"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:206
msgid "Address Line 2"
msgstr "地址2号线"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:234
msgid "Postal Code"
msgstr "邮政编码"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:243
msgid "Country/State"
msgstr "国家/国家"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:260
msgid "Hey, please select"
msgstr "嘿，请选择"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:278
msgid "Contact Number"
msgstr "联系号码"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:299
msgid "Other Settings"
msgstr "其他的设置"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:303
msgid "How do you want to view the PDF?"
msgstr "如何做你想看PDF?"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:309
msgid "Open The PDF in a New Window"
msgstr "打开PDF在一个新的窗口"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:312
msgid "Direct Download"
msgstr "直接下载"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:321
msgid "Invoice Settings"
msgstr "发票的设置"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:326
msgid "Disable for Order Status"
msgstr "禁止为了状况"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:336
msgid "Choose the order status that you want to disable the invoice"
msgstr "选择的顺序状态，要禁用的发票"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:342
msgid "Enable VAT & SSN on Checkout "
msgstr ""

#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:348
msgid "Show/Hide VAT & SSN on the checkout page."
msgstr "显示出隐藏的增值税&SSN在结帐页。"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:353
msgid "Attach to Email"
msgstr "附加到电子邮件"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:360
msgid "New Order (Admin Email)"
msgstr "新秩序(管理电子邮件)"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:363
msgid "Cancelled Order"
msgstr "取消订单"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:366
msgid "Failed Order"
msgstr "失败了"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:369
msgid "On-Hold Order"
msgstr "保持秩序"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:372
msgid "Processing Order"
msgstr "处理了"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:375
msgid "Complete Order"
msgstr "完成了"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:378
msgid "Refunded Order"
msgstr "退还了"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:381
msgid "Partially Refunded Order"
msgstr "部分返还了"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:384
msgid "Customer Invoice"
msgstr "客户发票"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:386
msgid "Pick when you/d like the bill sent by email."
msgstr "挑选时/d喜欢的法案通过电子邮件发送的。"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:390
#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:479
msgid "Invoice Number"
msgstr "发票编号"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:394
msgid "Show Order Number as Invoice Number"
msgstr "显示了数字为发票编号"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:400
msgid "Enable to show the order number as the invoice number."
msgstr "启用以显示了数字为发票编号。"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:406
msgid "Invoice Start Number"
msgstr "发票开始数"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:410
msgid "Set your invoice start number."
msgstr "设置你的发票开始编号。"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:424
msgid "Suffix"
msgstr "缀"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:438
msgid "Invoice Customization"
msgstr "发票定制的"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:457
msgid "Document Title"
msgstr "文件标题"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:490
#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:700
msgid "Order Number"
msgstr "以数量"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:501
msgid "Invoice Date"
msgstr "发票的日期"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:512
msgid "Order Date"
msgstr "订单日期"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:523
msgid "SSN "
msgstr ""

#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:535
msgid "VAT "
msgstr ""

#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:579
#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:736
#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:748
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:590
msgid "Phone Number"
msgstr "电话号码"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:601
msgid "Payment Method"
msgstr "支付的方法"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:612
msgid "Customer Note"
msgstr "顾客注意"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:623
msgid "Footer"
msgstr "脚"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:646
msgid "Shipping Label Customization"
msgstr "运送的定制标签"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:688
msgid "To Address"
msgstr "到地址"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:712
msgid "Weight"
msgstr "重量"

#: backend/templates/views/pdf_invoice/settings.php:724
msgid "Shipping Date"
msgstr "装运日期"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:27
#: modules/product_filter/template.php:28
#: modules/product_filter/template.php:31
msgid "Search Product"
msgstr "搜索产品"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:31
msgid "Search by Product Name"
msgstr "搜索产品的名称"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:37
msgid "Filter By Price"
msgstr "过滤器的价格"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:38
msgid "Min"
msgstr "Min"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:39
msgid "Max"
msgstr "Max"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:46
#: modules/product_filter/template.php:46
msgid "Filter By Rating"
msgstr "过滤的评价"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:47
#: modules/product_filter/template.php:47
msgid "And Up"
msgstr "和上"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:58
#: modules/product_filter/template.php:58
msgid "Filter By Category"
msgstr "过滤器的类别"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:66
#: modules/product_filter/template.php:66
msgid "Filter By Stock"
msgstr "过滤器的股票"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:67
#: modules/product_filter/template.php:67
msgid "In Stock"
msgstr "在股票"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:68
#: modules/product_filter/template.php:68
msgid "Out of Stock"
msgstr "股票"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:116
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:218
msgid "Product Settings"
msgstr "产品设置"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:119
msgid "Search Filter"
msgstr "搜寻过滤器"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:122
msgid "Price Filter"
msgstr "价格的过滤器"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:125
msgid "Rating Filter"
msgstr "评价的过滤器"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:128
msgid "Category Filter"
msgstr "类别的过滤器"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:131
msgid "Stock Filter"
msgstr "股票的过滤器"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:146
msgid "Show Search Filter"
msgstr "显示搜寻过滤器"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:151
msgid "Enable/Disable the search filter on the sidebar."
msgstr "启用/停用的搜寻过滤器上的边栏。"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:157
msgid "Show Price Filter"
msgstr "显示的价格的过滤器"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:162
msgid "Enable/Disable the price filter on the sidebar."
msgstr "启用/停用价格过滤器上的边栏。"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:168
msgid "Show Rating Filter"
msgstr "显示的评价过滤器"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:173
msgid "Enable/Disable the rating filter on the sidebar."
msgstr "启用/停用评级过滤器上的边栏。"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:179
msgid "Show Category Filter "
msgstr ""

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:184
msgid "Enable/Disable the category filter on the sidebar."
msgstr "启用/停用类别的过滤器上的边栏。"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:189
msgid "Show Stock Status Filter"
msgstr "显示库存状态的过滤器"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:194
msgid "Enable/Disable the stock status filter on the sidebar. "
msgstr ""

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:200
msgid "Filter Sidebar Position"
msgstr "滤波器栏的位置"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:206
msgid "Right "
msgstr ""

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:224
msgid "Max Product Per Page"
msgstr "最大的产品，每页"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:228
msgid "Set maximum number of products can be showed in a page."
msgstr "设定最大数量的产品可以显示在一个页面。"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:235
msgid "\"Add to Cart\" Button Text"
msgstr "\"添加到车\"键文本"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:239
msgid "Set the \"Add to Cart\" button text."
msgstr "设置\"添加到车\"键的文字。"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:245
msgid "\"Select Options\" Button Text"
msgstr "\"选择\"按钮文本"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:249
msgid "Set the \"Select Options\" button text for variable products."
msgstr "设定的\"选择\"的按钮文字变量的产品。"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:255
msgid "\"Stock Out\" Button Text"
msgstr "\"股票\"按钮文本"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:259
msgid "Set the \"Stock Out\" button text for stock out products."
msgstr "设置\"股票\"按钮文本的股票出产品。"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:266
msgid "\"Previous Page\" Button Text"
msgstr "\"上一页\"文本按钮"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:270
msgid "Set the \"Previous Page\" button text."
msgstr "设置\"一页\"的按钮的文本。"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:277
msgid "\"Next Page\" Button Text"
msgstr "\"下一页\"文本按钮"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:281
msgid "Set the \"Next Page\" button text."
msgstr "设定的\"下一页\"的按钮的文本。"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:286
msgid "Action Button Background Color"
msgstr "行动按钮的背景颜色"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:295
msgid ""
"Set background color of Add to Cart, Select Option and Stock Out button."
msgstr "设定的背景的颜色加入购物车，选择的选项和股票按钮。"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:301
msgid "Action Button Font Color"
msgstr "行动按钮字体的彩色"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:310
msgid "Set text color of Add to Cart, Select Option and Stock Out button."
msgstr "设置文字颜色加入购物车，选择的选项和股票按钮。"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:318
msgid "Pagination Button Border Color"
msgstr "页码按钮边界的颜色"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:327
msgid "Set border color of Previous Page and Next Page buttons."
msgstr "设置边界颜色的一页和下页的按钮。"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:334
msgid "Pagination Button Font Color"
msgstr "分页的键的字体的彩色"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:343
msgid "Set text color of Previous Page and Next Page buttons."
msgstr "设置文字颜色的一页和下页的按钮。"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:350
msgid "Product Loader Color"
msgstr "产品装载的颜色"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:359
msgid "Set the color of product loader animation."
msgstr "集的颜色产品装载机动画。"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:370
msgid "Search Filter Settings"
msgstr "搜寻过滤器的设置"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:378
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:480
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:594
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:734
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:844
msgid "Label Text"
msgstr "标签的案文"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:382
msgid "Set the Search Filter Label text."
msgstr "设置的搜寻过滤器标签的案文。"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:389
msgid "Placeholder Text"
msgstr "文本"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:393
msgid "Set the Search Field input placeholder text."
msgstr "设置搜索现场输入占位的文本。"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:400
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:514
msgid "Label Font Color"
msgstr "标签字体的彩色"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:409
msgid "Set text color of label of the search filter."
msgstr "设置文字颜色的标签的搜寻过滤器。"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:417
msgid "Input Field Border Color "
msgstr ""

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:427
msgid "Set border color of input field of the search filter."
msgstr "设置边界颜色的输入领域的搜寻过滤器。"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:435
msgid "Input Field Background Color"
msgstr "输入领域的背景的颜色"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:444
msgid "Set background color of input field of the search filter."
msgstr "设定的背景的颜色输入领域的搜寻过滤器。"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:452
msgid "Input Field Text Color"
msgstr "输入栏文本色"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:462
msgid "Set text color of input field of the search filter."
msgstr "设置文字颜色的输入领域的搜寻过滤器。"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:472
msgid "Price Filter Settings"
msgstr "价格筛选设置"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:484
msgid "Set the Price Filter Label text."
msgstr "定价的过滤器标签的案文。"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:491
msgid "Min Placeholder Text"
msgstr "Min文本"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:495
msgid "Set the Minimum Price Field input placeholder text."
msgstr "设定最低价格领域的输入占位的文本。"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:503
msgid "Max Placeholder Text"
msgstr "Max文本"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:507
msgid "Set the Maximum Price Field input placeholder text."
msgstr "设定的最高价领域的输入占位的文本。"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:523
msgid "Set text color of label of the price filter."
msgstr "设置文字颜色的标签的价格的过滤器。"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:531
msgid "Input Field Border Color"
msgstr "输入栏边界的颜色"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:541
msgid "Set border color of input field of the price filter."
msgstr "设置边界颜色的输入场的价格的过滤器。"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:549
msgid "Input Field Background Color "
msgstr ""

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:558
msgid "Set background color of input field of the price filter."
msgstr "设定的背景的颜色输入场的价格的过滤器。"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:566
msgid "Input Field Text Color "
msgstr ""

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:576
msgid "Set text color of input field of the price filter."
msgstr "设置文字颜色的输入场的价格的过滤器。"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:586
msgid "Rating Filter Settings"
msgstr "评价过滤设置"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:598
msgid "Set the Rating Filter Label text."
msgstr "设定的级别过滤器标签的案文。"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:604
msgid "\"And Up\" Text"
msgstr "\"和\"文本"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:608
msgid "Set the \"And Up\" text shown beside ratings."
msgstr "设置\"和\"文本所示旁边的评级。"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:614
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:746
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:877
msgid "Label Font Color "
msgstr ""

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:623
msgid "Set text color of label of the rating filter."
msgstr "设置文字颜色的标签等级过滤器。"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:630
msgid "\"And Up\" Font Color"
msgstr "\"和\"字体的彩色"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:639
msgid "Set text color of \"And Up\" text shown beside ratings."
msgstr "设置文本的颜色\"和\"文本所示旁边的评级。"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:647
msgid "Show 5 Star Rating?"
msgstr "显示的5星级的评价?"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:652
msgid "Please turn off if you do not want to show the 5 star rating filter."
msgstr "请关掉如果你不想显示的5星级的评价过滤器。"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:660
msgid "Show 4 Star Rating?"
msgstr "显示4星级的评价?"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:665
msgid "Please turn off if you do not want to show the 4 star rating filter."
msgstr "请关掉如果你不想显示的4星级过滤器。"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:673
msgid "Show 3 Star Rating?"
msgstr "显示3星级的评价？"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:678
msgid "Please turn off if you do not want to show the 3 star rating filter."
msgstr "请关掉如果你不想显示3星级过滤器。"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:686
msgid "Show 2 Star Rating?"
msgstr "显示2星级的评价？"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:691
msgid "Please turn off if you do not want to show the 2 star rating filter."
msgstr "请关掉如果你不想显示的2星级过滤器。"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:699
msgid "Show 1 Star Rating?"
msgstr "显示1星级的评价?"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:704
msgid "Please turn off if you do not want to show the 1 star rating filter."
msgstr "请关掉如果你不想告诉了1星级过滤器。"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:712
msgid "Show 0 Star Rating?"
msgstr "显示0星级的评价?"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:717
msgid "Please turn off if you do not want to show the 0 star rating filter."
msgstr "请关掉如果你不想告诉的0星评级过滤器。"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:727
msgid "Category Filter Settings"
msgstr "类别的过滤设置"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:738
msgid "Set the Category Filter Label text."
msgstr "设定的类别过滤标签的案文。"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:755
msgid "Set text color of label of the category filter."
msgstr "设置文字颜色的标签类别的过滤器。"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:763
msgid "Category Font Color"
msgstr "类别物体的颜色"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:773
msgid "Set text color of category name."
msgstr "设置文字颜色的分类名称。"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:781
msgid "Checkbox Unchecked Background Color "
msgstr ""

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:791
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:920
msgid "Set the background color of checkbox on unchecked state."
msgstr "设置背景色的框在未经检查的状态。"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:799
msgid "Checkbox Unchecked Border Color "
msgstr ""

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:809
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:938
msgid "Set the border color of checkbox on unchecked state."
msgstr "设置边界颜色的框在未经检查的状态。"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:817
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:946
msgid "Checkbox Checked Background Color"
msgstr "框检查的背景的颜色"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:827
#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:956
msgid "Set the background color of checkbox on checked state."
msgstr "设置背景色的框关检查的状态。"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:837
msgid "Stock Filter Settings"
msgstr "股票的过滤设置"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:848
msgid "Set the Stock Filter Label text."
msgstr "设置库存过滤器标签的案文。"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:855
msgid "\"In Stock\" Text"
msgstr "\"股票\"的文字"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:859
msgid "Set the \"In Stock\" option text."
msgstr "设置\"股票\"选项的案文。"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:866
msgid "\"Out of Stock\" Text"
msgstr "\"股票\"的文字"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:870
msgid "Set the \"Out of Stock\" option text."
msgstr "设定的\"缺货\"选项的案文。"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:886
msgid "Set text color of label of the stock filter."
msgstr "设置文字颜色的标签证券的过滤器。"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:893
msgid "Stock Status Font Color "
msgstr ""

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:902
msgid "Set text color of stock status name."
msgstr "设置文字颜色的库存状况的名称。"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:910
msgid "Checkbox Unchecked Background Color"
msgstr "框未经检查的背景的颜色"

#: backend/templates/views/product_filter/settings.php:928
msgid "Checkbox Unchecked Border Color"
msgstr "框未经检查的边境颜色"

#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:96
msgid "Enable Sticky Bar"
msgstr "启用粘吧"

#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:101
msgid "Turn On/Off the product sticky bar."
msgstr "开关的产品的粘性的酒吧。"

#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:107
msgid "Show on Desktop"
msgstr "显示在桌面上"

#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:113
msgid "Show/Hide sticky bar on Desktop"
msgstr "显示出隐藏粘在桌面上的酒吧"

#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:121
msgid "Show on Mobile"
msgstr "显示在移动"

#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:128
msgid "Toggle off if you don/t want the sticky bar on mobile."
msgstr "切换掉如果你不/t想粘条上移动。"

#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:134
msgid "Sticky Bar Position"
msgstr "粘条的位置"

#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:140
#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:353
msgid "Top"
msgstr "顶部"

#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:143
#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:354
msgid "Bottom"
msgstr "底部"

#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:150
msgid "Show Only After Scroll"
msgstr "显示只有在滚动"

#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:157
msgid "Show sticky bar only when user scrolls down in product page"
msgstr "显示粘条，只有当用户滚动下，在产品页"

#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:163
msgid "Scroll Pixels"
msgstr "滚动像素"

#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:167
msgid ""
"Display a bar on the product page when the user scrolls a certain distance. "
"It only activates if the \"Scroll Pixels\" option is turned on, with a "
"default setting of 180 pixels."
msgstr "显示一条关于产品页时的用户卷轴一定的距离。 这只会激活，如果\"滚动像素\"的选项是打开的，默认设置180素。"

#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:173
msgid "Show Product Review"
msgstr "展品审查"

#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:180
msgid "Show/Hide sticky bar on mobile"
msgstr "显示出隐藏的粘条上移动"

#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:187
msgid "Show Product Review Count"
msgstr "展品审查计数"

#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:194
msgid "Show/Hide the product review count on the sticky bar."
msgstr "显示出隐藏的产品的审计上粘吧。"

#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:204
msgid "Turn off Products"
msgstr "关闭的产品"

#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:216
msgid "Select the products where you do not want to show the sticky bar"
msgstr "选择的产品，你不想告诉粘吧"

#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:222
msgid "Enable Update Product Qty"
msgstr "启用新的产品数量"

#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:227
msgid "Show/Hide the product quantity update option on the sticky bar."
msgstr "显示出隐藏的产品数量更新的选择上粘吧。"

#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:234
msgid "Enable Variable Product"
msgstr "启用的变量的产品"

#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:239
msgid "Show/Hide the variable product selection option on the sticky bar"
msgstr "显示出隐藏的变量的产品选择选项上粘吧"

#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:250
msgid "Show/Hide the product image on the sticky bar."
msgstr "显示出隐藏的图像产品的粘性的酒吧。"

#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:256
msgid "Show Stock Status"
msgstr "显示库存状态"

#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:261
msgid "Please turn off if you don't want to show stock quantity on sticky bar"
msgstr "请关掉如果你不想要表明库存数量上粘吧"

#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:267
msgid "Hide Sticky bar (Product Out of Stock)"
msgstr "隐藏粘条(产品的股票)"

#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:273
msgid "Turn off the sticky bar for out-of-stock products."
msgstr "关闭粘酒吧的股票产品。"

#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:281
msgid "Bar Style"
msgstr "酒吧的风格"

#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:286
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:290
msgid "Set sticky bar height in pixel(Ex.150) - Default 100px."
msgstr "设置粘酒吧高素(Ex。150)违约100像素."

#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:297
msgid "Product Image Shape"
msgstr "产品的图像形状"

#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:308
msgid "Show product image shape (Default: Square)"
msgstr "展品的图像形状(默认方)"

#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:316
msgid "Product Title Color "
msgstr ""

#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:332
msgid "Product Rating Color "
msgstr ""

#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:348
msgid "Product Rating Count Color"
msgstr "产品的评价计的颜色"

#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:365
msgid "Product Price Color"
msgstr "产品价格的颜色"

#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:381
msgid "Product Price Font Size"
msgstr "产品价格的字体大小"

#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:385
msgid "Set sticky bar product price font size (Ex. 17)"
msgstr "设置粘吧产品价格的字体大小(Ex。 17)"

#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:426
msgid "Set sticky bar add to cart button font size (Ex. 14)"
msgstr "设置粘条添加到车按钮字体大小(Ex。 14)"

#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:448
msgid "Button Border Width"
msgstr "按钮边界的宽度"

#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:452
msgid "Set sticky bar add to cart button border width (Ex. 1)"
msgstr "设置粘条添加到车按钮边界的宽度(Ex。 1)"

#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:459
msgid "Button Background Hover Color "
msgstr ""

#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:508
msgid "Button Padding Left-Right "
msgstr ""

#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:514
msgid ""
"Adjust space around the add to cart button in the sticky bar (Default: 30)."
msgstr "调整周围的空间添加到车按钮在粘条(Default:30)."

#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:522
msgid "Button Padding Top-Bottom"
msgstr "按钮填补上下"

#: backend/templates/views/product_sticky_bar/settings.php:528
msgid "Set sticky bar add to cart button top-bottom padding (Default: 10)"
msgstr "设置粘条添加到车按钮上下填补(Default:10)"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:120
msgid "Turn ON the switch to enable the Shipping Bar."
msgstr "打开开关使运输条。"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:125
msgid "Display in Desktop"
msgstr "显示在桌面"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:128
msgid "Switch ON to display Shipping Bar on Desktop."
msgstr "换上显示运费酒吧的桌面上。"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:133
msgid "Display in Mobile"
msgstr "显示在移动"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:136
msgid "Switch ON to display Shipping Bar on mobile."
msgstr "换上显示运输条上移动。"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:141
msgid "Select Shipping Zone"
msgstr "选择运输区域"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:149
msgid "You must select your shipping zone, if not created please create"
msgstr "你必须选择你的航运区，如果不创造创建请"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:149
msgid "Here"
msgstr "在这里，"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:154
msgid "Exclude Pages"
msgstr "排除网页"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:162
msgid "Select the pages where you don't want to show the Free Shipping Bar."
msgstr "选择的网页在那里你不想告诉免费送货吧。"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:175
msgid ""
"Select the products for which you don't want to allow Free Shipping Bar."
msgstr "选择的产品为其不希望允许免费送货吧。"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:183
msgid "Cart & Checkout Page Settings"
msgstr "车和结帐页设置"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:186
msgid "Cart Page"
msgstr "车页"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:189
msgid "Cart Total"
msgstr "总车"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:192
msgid ""
"Turn on the switch to show the free shipping message in the shopping cart."
msgstr "打开开关于表明自由运输的消息在购物车。"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:197
msgid "Choose spot on cart page."
msgstr "选择点上车页。"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:201
#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:223
msgid "Before shipping block"
msgstr "在运输之前块"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:202
#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:224
msgid "After shipping block"
msgstr "后运块"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:204
msgid "Select position of the free shipping notification in cart page."
msgstr "选择的位置的免费发货通知在车页。"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:211
msgid "Display in Total Cost Area"
msgstr "显示总成本区域"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:214
msgid ""
"Turn ON the switch to show the free shipping notification in checkout "
"subtotal area."
msgstr "打开开关于表明自由运输通知，在结账小计的区域。"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:219
msgid "Select Position on Checkout Page"
msgstr "选择位在结账页"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:226
msgid ""
"Select position where the free shipping notification will be displayed on "
"checkout page."
msgstr "选择的位置在哪里的免费发货通知将显示在结帐页。"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:233
msgid "Headline Text"
msgstr "标题的文字"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:236
msgid "Enter cart & checkout page free shipping progress bar headline text."
msgstr "客车和结帐页免费运输的进展栏标题的文字。"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:241
#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:504
msgid "Progress Bar's Background"
msgstr "进度条的背景"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:247
#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:510
msgid "Set your progress bar's background color."
msgstr "设置你的进度条的背景的颜色。"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:252
#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:515
msgid "Progress Bar's Color"
msgstr "进度条的颜色"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:258
#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:521
msgid "Set your free shipping bar's progress color."
msgstr "设定免费运输条取得的进展的颜色。"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:263
#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:527
msgid "Progress Bar's Text Color"
msgstr "进度条的文字颜色"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:269
#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:533
msgid "Set your free shipping bar's progress text color."
msgstr "设定免费运输条取得的进展的文本的颜色。"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:278
msgid "Customize Messages"
msgstr "自消息"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:283
msgid "Message on Zero Order Amount"
msgstr "消息上的零阶量"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:286
msgid ""
"\"Empty Cart in Shipping Zone: Add items to qualify for Free Shipping "
"({minimum_order}).\""
msgstr ""

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:291
msgid "Message on Partially Completed Order Amount"
msgstr "消息部分完成的订单金额"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:294
msgid ""
"Shipping Alert: Add {missing_amount} for Free Shipping (Min. order: "
"{minimum_order}, Current total: {cart_total})."
msgstr ""

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:299
msgid "Message on Completed Order Amount"
msgstr "消息，在完成订单金额"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:302
msgid ""
"Free Shipping Alert: Your order qualifies! Click {checkout_page} to proceed."
msgstr ""

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:312
msgid "Effect Settings"
msgstr "效果设置"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:316
msgid "Initial Delay Time"
msgstr "最初的延迟时间"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:319
msgid ""
"Set the time delay for Free Shipping Bar to decide when it appears in "
"milliseconds."
msgstr "设定时间延迟的免费运输条决定的时候它会出现在毫秒。"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:324
msgid "Allow Disappear Time"
msgstr "允许消失的时间"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:327
msgid "Turn ON the switch to allow disappear time."
msgstr "打开开关于允许消失的时间。"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:332
msgid "Set Disappear Time"
msgstr "设定时间消失"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:335
msgid ""
"Set disappear time in milliseconds. The Free Shipping Bar will disappear "
"according to your setting time."
msgstr "套消失的时间在毫秒。 免费送货条将消失，根据设定的时间。"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:349
msgid "Shipping Bar Position"
msgstr "运输条的位置"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:361
msgid "Shipping Bar Layout"
msgstr "运费的酒吧布局"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:365
msgid "Layout 1"
msgstr "1布局的"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:366
msgid "Layout 2"
msgstr "2布局"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:368
msgid "Choose layout to auto fill other style configurations."
msgstr "选择布局自动填写其他的风格配置。"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:379
msgid "Set your free shipping bar background color."
msgstr "设定免费运输条的背景的颜色。"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:384
msgid "Padding Top"
msgstr "填补顶"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:387
msgid "Set your free shipping bar's top padding."
msgstr "设定免费运输条的顶部填充。"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:392
msgid "Padding Bottom"
msgstr "垫底"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:395
msgid "Set your free shipping bar's bottom padding."
msgstr "设定免费运输条的臀部填充。"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:403
msgid "Set your free shipping bar's left and right padding."
msgstr "设定免费运送酒吧的左右填充。"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:409
msgid "Text Color of Message"
msgstr "文字颜色的消息"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:415
msgid "Set your free shipping bar's message text color."
msgstr "设定免费运送条消息的文字颜色。"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:420
msgid "Link Color on Message"
msgstr "链接的颜色上的消息"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:426
msgid "Set your free shipping bar's message link text color."
msgstr "设定免费运送条消息的链接文本的颜色。"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:431
msgid "Font Size of Message"
msgstr "字体大小的消息"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:434
msgid "Set your free shipping bar's message font size."
msgstr "设定免费运输条的信息字体大小。"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:440
msgid "Text Align of Message"
msgstr "文字调整的消息"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:445
msgid "Center"
msgstr "中心"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:452
msgid "Shipping Bar Close Icon"
msgstr "运费的酒吧附近的图标"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:461
msgid "Please select your close icon of shipping bar."
msgstr "请选择你的关闭标的运输条。"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:466
msgid "Close Icon Color"
msgstr "靠近图标的颜色"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:472
msgid "Set your free shipping bar's close icon color."
msgstr "设定免费运送的关闭标的颜色。"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:478
msgid "Close Icon Size"
msgstr "靠近标尺寸"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:481
msgid "Set your free shipping bar's close icon size."
msgstr "设定免费运送的关闭标的大小。"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:485
msgid "Progress Bar Style"
msgstr "进度条风格"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:488
msgid "Enable Progress Bar"
msgstr "使进展吧"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:491
msgid "Show progress bar with free shipping bar."
msgstr "显示进展酒吧有免费送货吧。"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:496
msgid "Progress Bar's Top Margin"
msgstr "进度条的顶部保证金"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:499
msgid "Set your free shipping bar progress margin top."
msgstr "设定免费运输的酒吧取得进展的保证金的顶部。"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:538
msgid "Progress Bar's Font Size"
msgstr "进度条的字体大小"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:541
msgid "Set your free shipping bar progress font size."
msgstr "设定免费运输的酒吧取得进展的字体大小。"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:546
msgid "Progress Bar's Border Radius"
msgstr "进度条的边界半径"

#: backend/templates/views/shipping_bar/settings.php:549
msgid "Set your free shipping bar progress border radius."
msgstr "设定免费运输条的进展边界半径。"

#: backend/templates/views/url_coupon/settings.php:49
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: backend/templates/views/url_coupon/settings.php:64
msgid "Is URL Coupon"
msgstr "是URL优惠券"

#: backend/templates/views/url_coupon/settings.php:72
msgid "Total z"
msgstr "总z"

#: backend/templates/views/url_coupon/url_coupon_tab.php:44
#: modules/url_coupon/ModuleUtils.php:29
msgid "wcEazy URL Coupon"
msgstr "wcEazy URL优惠券"

#: backend/templates/views/url_coupon/url_coupon_tab.php:45
msgid ""
"Let your customers apply this coupon by visiting a URL. This coupon "
"generates a unique coupon URL that can be used in all kind of scenarios (eg. "
"email marketing, live chat support, blog links)."
msgstr ""
"让你的客户用这张优惠券通过访问网址。 这张优惠券产生的一个独特的优惠券的网址，可以使用所有类型的方案(例如。 电子邮件营销、在线聊天的支持，博客链接)。"

#: modules/one_click_checkout/ModuleUtils.php:139
msgid "View cart"
msgstr "看车"

#: modules/url_coupon/ModuleUtils.php:170
msgid "Please first add the product to the cart and then apply the URL coupon."
msgstr "请第一添加的产品的车，然后应用该URL券。"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "https://wceazy.com"
msgstr ""

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"wcEazy provides multiple WooCommerce extensions in a single package you'll "
"ever require."
msgstr "wcEazy提供多吧扩展一个单一包你永远需要。"
